作為男人嘅壓力係女人唔會明

屋企老豆老母日嘈夜嘈
幾廿歲人先話嗌離婚
老豆又唔生性响wechat識大陸雞

事業已經可以話冇乜
俾人磨撚到無哂鋭氣
撞正個仆街老細 同事又個個唔撚幫手
想轉工又未搵得啱

條女話要結婚 唔結就分
咁我都好愛佢
但諗深層 唔結就分 咁係為結婚而結婚定真係愛？
我唔明 不過都應承咗 年尾就註冊擺酒
之後又要搬一齊住 乜都係錢 乜都要諗

其實我真係好撚攰

你啫，你啲壓力男女都有機會有既啦，我就好彩啲，屋企人暫時都生生性性

請保重

呢d 野夠會發生女人身上

我無乜女仔朋友
所以好少聽女人會俾人講唔結婚就分手

相反身邊好多男人被逼婚例子

多謝你

女人唔會有咩？

女人有女人壓力架姐
唔番工會比人話臭雞, 等人養
番工又要照顧好屋企
照顧得唔好又會比人話
唔係富有家庭既話
仲要同奶奶住, 放工都冇得做番自己
女人年紀愈大愈冇吸引人
又要驚老公搞三搞四
女人戴帽既話可以話好難再搵另一個
男人年紀大都有女痴埋黎
結左婚都可以食女叫雞
就算戴帽 離婚後要溝下女一樣得

巴打....
加油，共勉之

女人真係永遠唔會明，果種社會期望，果種身為男人既壓力....

所以，屌佢啦「男女平等」

睇錯奀皮

你篇文全部男人轉做女人會點

條囡唔掂喎

咁我想問你唔想同條女結婚咁做咩仲要拖住佢？
除咗條女自己都唔打算結婚，否則嘅話係演變成你地目標唔一致，唔夾分手都好正常啫。

加油啦

大家加油喇，巴打！

家庭：離開屋企
愛情：唔好拍拖
事業：專注事業 用曬d錢去租樓

不過唔好叫雞 然後孤獨終老 去到臨死前娶個大陸婆